有冇人試過同時返starbucks同Pacific Coffee？

會唔會好chur嫁？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

只要記住啲錢可以用嚟投放返落抗爭到
咩工都唔會覺得chur

會唔會唔比同時返兩間公司？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

點解要咁做